Bitcoin / Crypto 集中討論區 (77)

Q: 挖礦合約好唔好?
A: 唔好信出面啲挖礦合約(尤其係火燎森幣少推嗰啲)，好大機會會蝕錢同拎唔返本，直接用交易所買幣仲好

Q: 買幣咩平台入手好？
A: Binance 幣安, FTX, 火幣，理論上最好用市值大間既exchange 因為crypto係仲未好受到監管，出事未必有得賠，多人用同埋信譽良好交易所會有保障啲。
(Credit to 津巴)

Q: 幣安要點入錢？
A: c2c (推薦)，多數用fps買，但轉數比人果時千其咪撚寫bitcoin等字眼。記住跟足賣家指示，否則有機會無晒d錢。其次可以credit card但要比3.5% fee。

Q: 幣安要手續費？
A:
Q: 啱啱入咗錢，有咩幣好買？
A: 買咩幣都好，最好自己做咗少少功課搵下咩嚟。懶搵資料嘅可以直接買XRP （不過自己搵下XRP啲新聞先啦。）

Q: 想贏大錢，玩孖展好唔好？
A: 自己衡量風險，賭徒心態最易出事。有人約agent 睇樓，有人ifc 排緊隊。

Q: All in alt coin（non bitcoin），貪佢賺得快好多？
A: 入妖幣悔終身，比特以太更稱心。無錯係升得快，但跌到變0 嘅機會較大。
經典例子: BitConnect 一個禮拜跌到變0。

Q: USDT=USD=Safe?
A: 現階段usdt都頗多醜聞，長線建議手持USDC同BUSD。

Q: 香港玩crypto合唔合法?
A: 玩得crypto 其實就係唔想比政府干預，驚就去買返港股美股，啲錢上晒鏈邊個管到你?

Q: 有咩資訊渠道可以參考下？
A:
（Credit to HKGo 巴打，歡迎follow佢IG page)

Q: 入門建議？
A: 新入黎既巴打, 我真心建議買BTC/ ETH （正幣） HOLD 1個月先
每日做mon po 狗, mon 實個市同呢度. 慢慢適應幣市節奏,之後先諗long short, 合約, 槓桿呢D.
因為幣市波幅太大, 你永遠唔會知聽日係咪幣災
even 係牛市, 回調30-40%係非常常見既事.心臟同財力都未必咁易承受到 （by Inner_Wave 巴打）

Q: 買咗唔少crypto，驚交易所執笠，可以點算？
A: 擺crypto係exchange wallet意味住你將啲錢交比exchange 託管，你無full control。not your key, not you money.
而Cold wallet就係完全離線既wallet，可以減低被hack風險。Cold wallet可以係hardware wallet（safepal，Ledger Nano etc…) software wallet 就有: Trust Wallet，Metamask etc... 普遍交易所射錢去銀包係要手續費。切記，只有自己掌握private key嘅銀包先叫安全！！！！

PS: 切記要記低cold wallet個recovery seed (通常都係12/24 個生字) ，拎紙抄低佢又好背咗佢又好，你一但洗咗機而你又唔記得個recovery seed咁你啲錢就會留係個wallet入面呢世都拎唔返出嚟

Q: 追po成日見到有人講農場，farming，defi，係咩嚟架？
A: defi(去中心化金融 )係比較進階嘅玩法，defi裡面仲未好多人識用所以回報高都好誇張（誇張到好似scam, 雖然唔少都係)

因為defi 呢個新興市場仲係好實驗性質，所以裡面暗藏大量風險，包括你farm 嘅幣幣價變0, dex 被hacker 攻擊（非常多）令你資金損失，無常損失（唔易解釋，新手自行google 下）等等，所以都仲係非常之高風險，不建議新手一入幣市就玩。

而且呢類defi 平台係permissionless, 出事有損失你係會拎唔返啲錢

建議先了解好幣市生態。若果要開始，可以先準備wallet，bnb，你目前有流動性嘅幣。詳情可以參考HKGo 巴嘅網 ：

如果要係trust wallet enable Dapp，可參考:

Ftx立即set咗提款pw

星期日加幣bjoy 推po 慢咗唔少

bjoy

sms email 2fa 三樣 再加長pw 唯有

Wtf

求吓你下個禮拜上400

補充第二點 ftx有巴打話俾人hack 咗
用唔用自行衡量

睇黎可以牛耐啲 成班新手比農場scam+星期六日幣joy震走 再同其他人講crypto = scam

光復賓尼

好撚驚，即刻搞

2FA真係唔係大哂
如果你部pc 中左招佢已經有full access to email etc

所以幣安要4FA 我就信心大好多
起碼個Authenticator 唔係同電腦連住
SMS又係

大家平時啲google iCloud都要開返2FA

scam

binance 要用電話收sms 安全好多

好恐怖

再試下第二條cable / 電腦？
上網人地話ledger 對條cable 好嚴格

一定係用binance CZ 會keep your asset safu

其實我睇得唔係好明點hack，無提款啲錢點走，係咪入錯咩釣魚網，俾咗login咋

仆街 用咗1.5個cake入team 唔知做mud 9NFT 又冇 屌佢老母cake

屌訓醒見到bnb得返260

browser 冇裝add-on software?
唔怕嘅, 最壞情況攞24 key phrase 啲錢一定喺度

sms 理論上好似容易hack過2fa？

電話比人偷 就有曬email sms google authenticator 為咗偷錢 斬埋你手指解鎖CRYPTO好恐怖

佢係咁試緊260。保守估計會3個鐘內會跌落去240-230

marketing唔好信太多，Binance wallet都被hack過

係囉 純粹想做9你咁 佢trade到你輸曬錢?

應該會妹一星期

瞓多陣就會160

SMS都係FA 一樣

總之additional FA 首選係Authenticator
越加多啲其他方法就越安全

講起又講
ledger 個support 好垃圾
問完等咗1個星期先有reply
結果答埋啲廢話

好彩得轉5usdt 試下先

所以我2fa部電話擺屋企，出街最多binance trade下算

仲要唔俾你轉走 幫你🙌🏿🙌🏿💎💎

但係佢咁樣係咪其實都冇錢賺

我分開browser淨係拎pin咗嘅tab做trade，冇上過其他site咁濟，phishing有難度

有無巴打玩battle pets
諗緊掉幾多錢落去玩好

今日黎講唔會 過咗星期六日你可能又要等下個星期六日幣災先有特價

bnb係咪玩完啦

有無知xvs點解可以逆bnb升番

我withdrawal本身都有密碼，可能佢撞唔中就玩野，我都唔知，似純粹惡作劇

我求其係樓下買條cable都通到
你有24字唔驚死架wor
有無？

可能佢行先啫

bnb酒呀

究竟係咩神秘力量令到個個星期六日都bjoy

一直stake緊VAI收xvs

諗唔到2FA點樣被comprimise，你用咩2FA app?
冇乜可能係估中

被劫前?

狂trade 幫你輸錢？

但唔幫你轉走錢咁得意

拜拜賓尼

咁叫劫

幣災

將d錢轉曬做ftt再stake曬就無煩惱

yieldwatch幾時整埋bunny同冇事

你用咩 手機 定 網頁？

Avax-link 難兄難弟又一齊仆街了

之前有大概3000鎂btc, 仲有大概1500鎂eth

Xvs holder?

bnbnbnbnbnbnbnb

點樣短時間幫你輸走哂d 錢

酒啊

Bitcoin / Crypto 集中討論區（57）

#614 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啱啱話260鐵底嘅嗰個出嚟

xvs 終於生性

finance登入唔係要email, sms, google auth 驗證？ 咁易hack?

我係個網入面未claim，要放去邊返入wallet先有？

呢到燈力真係勁，唔好唔信邪

我都唔知咩規則，總之會有啦

我隻dodo

好密切留意先

Do姐

BNB 250鑽石底

250鑽石能量底

每次話親鐵底都穿

今次用鑽石 唔用鐵

Set 咗250買 快啲中

Dllm 求吓你夠啦

等睇251升返

之後咪變鐵底250

諗起匯豐個鑽石無敵底

咁230鑽石底！

冇事變有事 點算 有冇巴打仲持有緊

240 超級無敵至尊合金超能底

roadmap一早有講過嘅，應該1:1000咁派

3蚊kimochi底

特價

Do姐會唔會未升就變diddid

新手想問: BTC係咪比較穩陣？

未收息收到一粒

會唔會而家已經係done done

SH

有冇人比kimochi伏左？

仲有我

重倉（130貨）

USDC比較穩陣

小學雞po

hi

LINK最穩

Bnb 250大手入貨

玩襯都係水尾 唔玩scam了 乖乖地farm cake bunny 冇事同自動算個南瓜又比人震走咗 之後上得返高位

我一早賣賺左no hi me

我知

冇咗五位數鳩叫吓都唔得

CZ 有 follow xvs 真親生仔

伏曬
想走

唔知點解硬係覺得仲有一下滅世棍

其實我覺得係撞正bsc 全線bjoy 如果唔係佢應該玩到多幾日

成球hkd

to the moon

dodo 6.3 黃金底

係，好多垃圾項目都提早收皮

BNB 255鑽石底

即係依家賣已經遲左

CZ又然

佢阿豬阿狗都有 follow

星期一出就應該走得切

重注binance scam chain 冇人走得甩

豬死了
Crypto is a scam

伏果啲中曬 唔伏果啲一係比人震走 一係miss咗

究竟今次係唔係堅狼，每個weekend 都bjoy，麻目曬仲有小小興奮掃平野...

Bnb四連棍

等復活節買nanoX hardwallet應該最勁都係X

無事了 升翻了

賺少左

我都想買個 s 好似唔係好玩到alt 裝兩個application就冇位

Volume 細到咁 靜啦

大佬二佬齊齊升得唔得

明天會更好（希望）

一定係買X, 有discount時差好少錢

你真唔知定假唔知 xvs根本就係cz project

呢度有40個post前嘅feel 慢到

玩defi 用safepal cold wallet方便

BNB joy

又學到嘢，妖幣要係星期一二入場

買左20蚊雞BNBDOWN玩
一跌就有profit
不過都係半粒鐘就賣左
其實呢類槓桿幣除左每日申請量有限仲有乜弱點
仲有點解賣左都要撳贖回先清到零？

大家做活期用blockfi 定Celsius ？

咁你用 pc定 mac ?
mobile device ?
本身登入密碼難唔難？密碼係share 多個地方用 ?

會唔會星期五清倉到星期六日先再入？

Auto

Nexo

係

如果雞巴揀星期一/日深夜出世...結局可能唔同....

用celsius，雖然blockfi高息啲，但係我一開始係入cel,唔想轉

今朝低位止蝕左嘅巴打可以出黎報道

真唔知

好似28號先寄到嚟

Binance scam chain

17號開始升成兩百蚊啦大佬
唔回返d講你都唔信啦

Swipe係Binance收購左，Venus係Swipe product

2fa 可以hack到，我睇過demo。

auto 都跌差唔多30%

KIMOCHI星期一出我估有排玩

NEXO你股息收到幾多%度

想知大家會幾耐&咩情況下claim reward
以AVAX-PNG為例
手續費有
1)Claim PNG
2)PNG換AVAX
3)Add liquidity
4)deposit

a)唔理PNG AVAX價格 12/24hr claim一次
務求盡早食到複息
b)等PNG價格變高 一次claim返出黎食波幅
c)等PNG價格變高先換AVAX再deposit

其實合LP時幣價格高低(兩隻幣差距)有無影響
係咪拆LP時先計返拆果時兩隻幣差價?

遲下出swipe swap 對標pcs

等呢度靜返 再等巴打發掘下一隻auto

當初唔知有咁多 用咗Celsius

唔知搶唔搶到pcs 市佔

聽人講密碼用句子仲有用過又大細楷又數字又符號

Crypto is SCAM

今個星期Bnb係風口位，真係不宜高追（兔=cake=bnb)

自動: am i a joke to u?

拉麵低位加貨

隻隻都買中重洗返工咩

d幣好弱
所有Coin提早回調
cash out

巴打覺得冇事前景如何 HKGO巴在嗎

穿山甲突破兩位數 唔係好想理佢

只要BNB跌 全線BSC farm必然跟住跌價

中你都會照返工

BNB軟著陸
我覺得到今晚企唔住240

走乜，企穩254

blockfi here

係咪換越多nexo token收越多

Set多個目標係220接

屌AVAX老母

分兩part，忠誠度同數量

avax link 好穩
繼續養甲仔

建議both 分散風險

得四百幾？

acsi 會好過acs ,acsi 冇對標項目

Auto apy 得返37x

auto 今晚去7000

250合金底

但係冇事唉冇得整冇事-BNB LP 點玩比較好

聽日14000

更高個d 你敢唔敢買

又燈

落200/210
下星期妹七日 再爆上

特價時段 係咁上下

1日 1% 重想點

我蛋走左

賺幾多？

上星期仲有500

皮零野
本6000

260

之後又free fall架啦

冇錢掃了 豬死了

即係間摺左？

其實會唔會係上星期bsc scam野響左朵，結果個個諗住沖入去賺第一桶金，跟住星期日收曬皮就絕望放曬bnb

就係多人stake 左，幣價又唔夠stake增長快咪跌apy

條仆街係咪根本諗住做死穿山甲

fat la

講好既十蚊呢唔係要2025吓話

之後大戶星期一入返平貨

tp姐

甲仔真係無陰功 佢明明都做得幾好

自動bnb lp識唔識compound?

托價散貨，好快跌到20蚊

avax gas fee貴，做曬4個動作要0.25avax，如果本金少3-4日先claim一次最著數

你daily會好d

識

24 小時跌 50%

你睇daily

我蛋賺左好多心雄，跟住係2-3個scam野蝕左小小就明白真理...好感激依度巴打及時屌醒

果啲風險係咩

覺得武士個網有啲難用
auto 易用好多

AUTO, Sdo-usd

scam 我最多玩一日就tp

好L貴
MIR平好多
又有得睇返自己幾時做過乜

btw 等返甲仔升返d先再合LP

甲仔除左IL其他都睇到wor

4FA係煩啲，安全呀

仆街大戶 我甲仔做錯咩野！

二哥發威一日就收皮了

武士係咪一定要用cake買幣?

心理質素實在太低

岩岩開eth d dapp 睇下，發覺介面靚咁多

Terra 真係好平

有心長做

好串

簡單黎講，入得黎玩幣都應該要有跌9成同坐4年都照hodl嘅覺悟

玩得耐自然高

eth 粉更多

玩 defi 要有射落海既覺悟

一早抽本就0成本滾

之前玩交易所個個星期充值同輸

無錯，hodl then all or nothing 先係幣市正確玩f

想問幣安個bnb staking入咗之後如果bnb升我會唔會賺sorry for超新手

係邊睇?
係咪未deposit先睇到

terra介面好易check返晒

take all or loss all

會

當然會

所以係冇壞處？

星期五晚15x個價高J 5皮去左蛋到farm
等下星期隻蛋發光發亮

打返自己metamask address

weed

無
不過你bnb去玩農莊回報會高幾十倍

原來係依度
Thx bro

又度人defi

又入嚟接火棒

Strong hold臭西，未驚過

賭贏 10幾倍 賭輸本金 其實必贏

冇理解錯嘅話risk都高幾十倍

RIP

穿山甲點玩
用邊個network

Avax

老老實實佢地玩啲copy and paste妖幣先係啫
你玩最王道cake-bnb 點會有事

用metamask add?

Yes

真心你如果有10bnb, 用1bnb玩defi唔過份
同埋日後defi都係大趨勢黎

因為個個都想以小博大

玩cake-bnb, auto都有事，咁你strong hold bnb都一樣會出事，無分別

依家我蛋 算唔算已經近尾聲 有得炒既已經炒完 如果想賭錢就要積極搵新野玩 早入場坐？

Cake -BNB 真係無死 雖然會跌 但最少識彈

六合彩預total loss ok嘅，我都好多超高APY 妖幣

咁得意都要死

只能講值搏率已經唔高
比我會玩返cake 同auto

上得黎呢度已經係三手以上既資訊
靠自己做net spider搵第一手料先得

想賺快錢就唔好玩
利申：苦主

係啊 前兩日咪大雞巴大巴感叫既 今日連jer jer 都無講過 轉新場玩啦 egg都算係scam 既長青樹

不要說了

利申 苦主

難d玩，你搏佢70跳番去150，咁auto cake個d一樣可以跳番去高位，HRHR

我蛋係一個奇蹟，暫時未見到一個scam野可以比你生存到3日以上，唔好倒錢落海阿，玩番cake-bnb算la（我蛋都叫做有小小計劃既scam, 起碼下星期會出新野留人）

苦主x2

慢慢養
唔swap換甲仔

真呀 仲要機率高好多＋穩陣好多

講真我覺得甲仔會上番去 定係我太天真

琴晚坐左入rose之後訓教
起身見tg谷d人勁恐慌...執少少走人算

垃圾rose就好似2月14個晚掉出街個啲咁

嚴格嚟講雞巴玩咗幾耐？一日？

想大手買入野味 但av無手機版wallet

我重有幾千蚊 avax stake 緊
諗緊好唔好換甲仔再加碼

2個post

明白 雖然好想好似巴打咁一下扑進發達 不過都feel到自己無呢個心力同膽去做呢件事 我都係穩穩陣陣好

有presell 你可以當3日

玩左排bunny既cake-bnb APY600%點解唔覺日息高過AUTO

我係presale入左極少...佢未開farm $3蚊幾走左

係咪轉去Avax wallet x-chain先
再轉去c-chain

専心耕田

三年後見

30%profit become bunny

係 好撚複雜

小弟新手 近期用緊betterhash掘緊礦
想問下要開Bitcoin錢包收錢嘅話開邊個好？

我依幾日換哂手上所有bnb去avax dot ksm luna matic
可能要用cash out左既usd去買甲

c-chain 再射去metamask

熊巴咁大手筆入甲仔

答得好

mirror 終於生生性性

265膠底

用testnet試下先

Pancake 同BSC準備收皮

有無人會質押ETH

好硬

stake落去2.0

入uni
Btw，source?

珍唔珍

但係冇官方公告，官方好似得UI放左出黎

Ui source?

Me, 不過係binance

zk rollup 有咩特別

Cake- bnb LP
cake同bnb應該係binance買好d
定直接pancake swap度用usdt swap好d

係唔係bnb爆發之後放風？咁鬼

唔出奇，想整死bnb

班人d競爭真係好大

用test-net係直接射去avax wallet + metamask

binance --> avax x-chain --> avax c-chain --> metamask avax network
依個flow

好事黎，老老實實個幣市發展到今時今日都係多得ETH

花生係到

火箭出發

有競爭先有進步

我avax wallet係連metamask個address

但一路uniswap話用optimistic rollups，sushi先係用zk，我覺得fake news

我都係到

我散戶剩係想佢地快d推多幾件新野 我就趁早入市博下有無一次中到少少開心下

搵完，得風，冇料

要自己喺 metamask 加network架

Network Name: Avalanche Network
New RPC URL:
ChainID: 0xa86a
Symbol: AVAX
Explorer:

防守力好強

下次有官方source先放上來

呢個風用緊咩技術都講錯bo，除非佢中間轉咗啦

係我加左呢個
之後metamask個private key入落avax wallet度

我覺得targets 唔到客仔

火箭係邊隻

target 唔同客仔

好似冇咩分別
你一次過喺binance 買cake bnb 再射去wallet
再喺pancake到合LP

其實無分別喎

大戶就換咗先，細戶冇咩分別

要private key咩

而家變返牛市了 d幣個底都返哂黎

係咪仲有9%api?

吸夠貨咪推上去，又等下一波

暫時仲係

依個我入metamask個private key

下一輪 係咪下星期六

唔係開新wallet咩
開一個 avax wallet 再射去 metamask

一星期似有兩次

六日特別勁

272逃生門
我又燈

上呀!dodo

可以唔開新直連metamask

岩岩玩唔夠利潤，真係就算e兩日特價都唔敢係咁加注

甲仔有咩咁好?

但其實依家一底高過一底.....

Farming有無話幾時收割一次最好？Cake-Bnb算唔算穩陣既farming?

特價時段完結....

姐係每次幣災都係回調黎

王道黎 已經連加密都費事

又話bnb3個鐘內跌到230-240
我除哂褲等入

每次星期六日都特價時段咪咪fatfat

就快出面大媽都知了...

拉麵好穩

冇人tp 先係真泡沫

我地意思係cake-bnb已經出哂名，連加密都唔駛了

bnb二師兄係咪開始歸位啦？

錯過朝早 哭撚咗

BNB準備上$290 (?)

大師兄二師兄歸位！！！

等緊190

All or nothing 派 here

喵喵怪差小小drop to zero, 好彩無懶到拆番lp出黎擺

我識呀

大媽派利是

入面咁多ponzi我都覺得唔係好健康

中咗bear trap添

雖然yield唔高但起碼穩穩陣陣唔怕rug pull

我驚到時一出咗冇乜原因玩bnb 始終eth eco大好多又多dev 仲要好多人都唔鍾意cz(包括我在內)

邊隻?

uni 定 bnb growth rate 大d

有冇諗過佢哋啲audit全部都係睇緊pancake code

短炒妖幣

我琴晚凌晨4.幾/rose入 岩岩接近6走晒
對個野冇咩信心

$280 了，9up 成真

但見eth 有新技術gas 省99%

一路升冇回調先要驚

有冇人仲hold緊sfp? binance冇得stack sfp, 係咪就咁放係到博佢升算？

雞巴同PKM我都係咁，反而鎖左就唔願走，成日諗住擺多幾日抽返個本最後就走唔切

你都發左達，可以買32粒ETH去做eth 2.0 礦工

FLOW

真係cls

chase the money la me 50% binance scam chain

tp 夠錢買

bnb隻合約頭先跌穿254提早止咗盈

玩妖幣要心狠手辣，升20-30%就走唔洗留戀，玩妹都係咁做 反而玩妖幣農場做唔到?

defi幫到你

bry 我6.8入 12走左 好後悔

24者，到1000先叫醒我

我岩岩走哂，開倉急用錢唔後悔

礦工轉炒現貨

呢啲錢唔係我賺

都真 係咪有埋cross chain

BNB W底，好靚波呀

你賺到仆街

BNB直上

百幾粒賺條毛咩

唉離場冷靜下我

琴日用粒半買咗百幾粒 唔貪心$10就夠

CZ條世界仔咁識玩上1000我都唔意外

我估冇咁快消化曬

呂布啱啱先跌咗50%

睇長線依加簡直係大特價

BnB la

沒有眼睇 buy and forget 唔係好識用xcom

宜家先兩毫子你同我講上10蚊唔貪心

大家今日入夠貨未

火箭兵團團員全體陣亡未

我覺得 defi 個 market 只係 BB 仔級
btc 本身已經少人買
defi 更加少人玩

同auto 武士比呢？

有時的野唔係技術好就多人用，時機好緊要，比人食左頭啖湯掂曬的客你幾勁都冇用，你睇下一哥BTC，佢技術好好咩? 十幾年前既tech呀，但佢係第一個多人用既crypto大家咪又死死地炒到上57k!

我wyanut 同meowth直接歸0

Uni 上年都係一兩蚊咋嘛

岩呀 所以呢轉都係bnb 做膽!

未，玉徑重生，用喵喵怪stake緊，但搏一搏，反正都total loss左

唔同類型，你要同uniswap/sushiswap/pancakeswap比較，AMM一定比唔到auto呢類咁高yield(除左rug pull)

好彩控制得住隻臭手 如果唔係又倒錢落海 pika pika

Airdrops $4.8放哂，衰貪心眼前小利

睇住scam轉正，個感覺好複雜

個admin

見佢一路跌放左

Ponzi一直有新人入咪得囉（btc)

完全冇玩到蛋，心情仲複雜

Gun

尋日見佢係咁跌以為仆硬街走晒啲蛋 結果頂到

一路都有巴打話4-5蚊係極限但係無人聽

平台比較auto fee 平d

講無一陣佢TVL又跌返50% 火箭兵團咁古惑好難定軍心

先機重要

有啲想賣咗啲穿山甲轉蛋糕入自動compound

爆升了 bnb

而家80....入番5粒搏下無壞...

跌完啦 冇事啦

特價時段已完 下星期請早

我$90走，今日$77入

大戶

farm 一年就知0.5% 係好多

BNB

第一個抄cake嘅scam轉正 勁抽

上300呀dllm

入左weed冇錢買egg

蛋要改邪歸正

要妹多一陣先

ま想問下binance點睇目前btc價錢
睇唔明個介面

不斷炒波幅都發達

大佬真係唔夠膽做 其他嗰啲冇所謂

呢兩條綠柱volume 勁過晒之前幾條棍
升撚硬

其實我覺得autofarm venus既野好on9，不如上venus借錢再掉落pancake vault

駁唔到

你岩 ，Avax都唔知要等幾耐

星期日飲住啤。

都要望兩眼。

Auto而家仲係1.x%

跟上啦auto

All eight species of pangolin are assessed as threatened by the IUCN, while three are classified as critically endangered.

唔算跌得快

我明白啦 唔該哂2位ching

BNB Cake 難兄難弟

成球

which farm/pool

auto keep 住就ok,bnb 升快d

= AVAX Link

2粒btc

新手入左USDT
想問同USDC同BUSD有咩分別
用錢買邊款好

見佢delete rugpull code 同 buy back，先敢繼續放十幾萬落去

利申一早抽左本

USDC同BUSD背後有audit係1:1換美金，USDT就好似兌唔足，但大部份exchange都係用USDT trade

Auto farm 好似都係匿名團隊

所以過一陣又拎個yieldwatch 出黎睇
中毒性好高

bnb特價咁快結束

自己睇Q&A

而家都算特價

有啲要自己撳先有最高%

但係佢本身自己價錢係咁跌

你只要用btc借btc，再將借走既btc拎去pcs換野，就好難會比venus斬倉，因為抵押品同借貸品承受相同既價格波動

試吓打BTC睇吓會有咩出嚟？

venus有幣安幫手找過數

咪咁貪啦大佬 auto升咗幾多

你做唔做compound 好似唔係雪崩穿山甲pair有啲煩

連登仔啱啱先講pancake同BSC 俾uniswap收皮 pancake即刻拉升 cls

CZ講緊你要聽

成朝喎

真牙 eth好能勁牙

搞完scam chain 仲唔夠依家要教你成功學

BnB auto lp係咪咩都唔使㩒？

我prefer回本先

呢到燈力無限
二佬燈到落返1950

唔得 要返 13xxx

成個bsc咁q多farm 唔係個個都唔使撳

Venus 安全d?

咪撚咁貪心

Agger

yield watch有冇事

門面功夫做得好啲

你個名

美國佬起身了
大家小心

呢個其實就係autofarm保障你斬倉風險既策略，但係佢賣xvs再買btc再借btc呢個做法喺assume pcs有CZ照住既前提下真係好on9

玩過呢啲真係玩唔返股票

入場fomo

止賺再開，今轉要揸到上$524

燈

股票買GBTC

2邊買曬

屌你流料都入我地數

CZ 好似對bnb 好有信心

女神291

佢自己親生仔唔通冇信心咩

呢到班連登仔都係

鐵底

依到都好有信心

CZ 香港應援團集合

Cake嘅話 上auto farm 借錢買多啲farm 嫌唔夠 去ponzi farm

Bunny囉
其實已經好高回報

bnb可以一日內由女神變臭閪再變返女神

好撚癲

係，但係venus比人攻擊過
btc擺幾年係贏硬點解要冒險，如果冒險都唔好用autofarm venus vault咁on9

要每日幾千幾百美金咁收先合格

女神係鐘意撚兵仔

剩係得ponzi farm先滿足得到呢啲胃口

295 好大阻力 應該上唔到

bnb男朋友係cz，你夠佢有米?

美國佬起身就開車啦

會歌：

是賓 也是尼 是賓尼 會造pancake
放啲pancake filp下filp
filp到上月球

打多左個唔字...

都同意 不過失諗過放Venus 又有息收 抽ipo又可以借錢出黎

bunny又算唔算ponzi farm

屌

星期日黎

咁早起身？

出面批友仲玩股票係咪傻架

仆街笑咗出聲

成手臭閪放晒落農場做雞
想賣都賣唔到

要震走班人吸返籌先拉升到 不過一轉燈就不得了

喂我仲未買夠呀

Scam

295鑽石頂

今日入得幾千 未夠一萬

dodo好撚廢

Farm mud 9 直接炒cake好過啦

咁佢的確冇講錯
道理簡單不過好多人做唔到

295 cz 控住？ 高到咁

記得借錢唔好借儘，40-60就差唔多，如果唔係市場動盪，要清算損失唔少

一開始要揀啱買嗰樣嘢先得㗎 如果唔係9hold都死

信仰

股票啲莊

趁而家0費率仲唔大升特升

GME

7000其實唔高
後面果啲先恐怖

一路心掛掛

future is crypto
留名十年後睇返

有無dodo苦主

300個到

重倉dodo

真係有人set $1000

隻dodo 完全無力 bnb升 dodo平行世界

eth gas fee 平嘅話bsc 有乜野競爭力?
講都尾binance 就係centralized exchange, bsc 係BINANCE smart chain, 只要一日掛住binance 個名佢都唔算完全centralized. bsc長遠嚟講冇未來
(當然佢呢幾個月做eth 嘅暫時替代品係冇問題嘅)

依家4粒鐘唔升一獲已經頂唔順

中國特色去中心化

無人講我講，yieldwatch有武士了

所以買BNB都係食佢做alternative 條水

冇未來既原因係勁dev team唔會揀bsc呢條鏈發展

我直接用黎換cake

bnb玩緊少林足球

BTC升冇人講

勁dev avax(都明嘅 堆野開始打橫行我就走）

冇人講咪你講

295clear

cake上返 17.7

BTC

bnb d莊家玩少林足球

所以話.....cake-bnb 天生一對

食蛋糕

Avax係穿山甲上面係咪要射返入銀包之後轉x chain再射

btc升勁過bnb

crypto有邊隻幣個價係穩定

bnb d莊家仲玩緊傳球 我吊佢老母同我即刻升

燒呀燒呀同我燒哂啲cake佢

諗起有人2019年1月Binance掛左 LINK/USDT $0.0001 限價買入, 之後2020年3月股災嗰陣用$90部分成交左總數900,000粒

聽日開市前60k 好冇

Wallstreet token

唔關我事啦呢個係個pool姐

上呀

我11300入

我諗住長渣avax-png掘甲等佢地成才

+1

btc 又嚟

竟然冇伏

又準備抽乾所有alt，bjoy is coming

星期一不問價酒

係loop

甲仔又上返少少

咩黎

發覺明明auto好生性你都日日屌
你叫avax班手足點算

Btc描撚準未

60000 gogogo

大大力屌爆上去！

屌你老母 bnb又到頂

bnb d狗莊

auto算好硬啊

柒頭cz控住

六合彩
睇住啲人掉蛋糕落海好開心

直頭想抽翻出嚟換蛋糕放兔兔
雙冇事日日200:100上落

btc破左頂又

痴線....得閒就破下得閒就破下
二佬仲係到瞓覺
屌ETH

Gogogo

三個月賺50%, 你覺得成績算係點?

各位呢三個月幾多%?

咁快又破

十日一倍

仲輸緊錢
未到1000%

我岩岩先玩三個星期到
好似有30 40 %

賭王

Btc?

重倉 BTC 同 ETH
其他買好少

Binance 都有人俾人話hack過 加埋

binance自己填咗，funds are safuuuuuuuuuu

二哥真係

終於cover到
有無師兄覺得我應該平左bnb佢

我重申 玩一個禮拜以上未賺到一倍嘅都係垃圾

利申 垃圾

auto 升等快冇用，IL 蝕好多

今晚就上320

有冇大佬可以教我點樣喺metamask射去wallet

聽到30 40%都估到 穩已經夠

我唔明琴日二佬升小小大家做乜咁開心

可唔可以講多d Venus點玩？見佢好低息，auto高息好多喎。

另外，mint vai 係咪唔洗息同手續費，抵押coin就冇成本mint出黎用？

垃圾

我係auto 個邊輸緊 快d比返BnB我

我係垃圾中既垃圾

有賺就得啦

美國開始人多
火箭準備升天
大家坐穩
🚀🚀🚀🚀🚀

我建議你強平咁低再溝貨 下個禮拜5之前平晒

metamask 到射返去 avax wallet個C chain? 你點射去metamask就應該點射返轉頭

大家發財，但一定唔好在香港消費

黃店另計

要撳個粒制先會send
你係咪未撳咋

利害
上一代要睇明呢d
本身個人應該好醒先得

賭博

根本唔信有咁著數

你地均價幾多入？？

就係唔得呀係咁fail

4.5

早知今朝入大哥好過

大佬又係妹妹下

二哥

我5.9

Mint vai我唔識

Auto高息既原因其實係佢將你放入去既資產用黎借venus錢，再將借左既資產連埋賺到既XVS再抵押入venus再借venus錢，一直無限循環，成個策略其實好on9，不過好處係幾乎冇斬倉風險，同埋只用到Venus，唔使承受其他defi既風險

而venus睇落低息，係因為佢淨係計抵押既利息，你借完錢點賺佢係唔會，亦都計唔到比你

6.75

轉頭試下 我都未試過 network果d係咪都啱？

係trust wallet搵唔到點用dapp開pancake swap/autofarm

屌你

我都係
見唔對路7.2走咗

鑽底完仲有鑽頂 你玩哂啦 隻野唔使郁啦

有邊間會同你地講佢無諗住再加野入去

打錯 我5.9入 5.2走

網格派又贏

Tether

原來要470gas

rug pull功能coming up

咁多人入do姐

我蛋永垂不朽

借錢唔洗利息咩？借錢利息大過存款利息點compound到幾十%

但我唔明佢點解借錢APY with xvs 係正數？

三個月賺50%, 你覺得成績算係點?

二哥係雞係公廁

要等cz放行

未開波已經俾人買爆左啦
一開波就 dump

其實點知邊邊輸緊

一日賺咗100% 你覺得成績點

呢個post講出嚟會比人笑

買隻GBTC都過呢個數

因為借錢同抵押都會有xvs送，計埋賣咗xvs嘅錢夠找借錢嘅利息有突

得咗？

搞掂了

用metamask?

堅 GBTC 好過大把股

右上角

下我見佢借錢送既xvs 仲多過抵押既xvs, 咁咪冇成本借錢？

但xvs價跌咪大獲，借上借既息會好貴，跟住爆煲。

重有咩風險？諗唔到

BNB free fall 250

笑死人咩 我半個月就3倍

比你體驗一下2008年金融海嘯啲banker係點玩財技

Yes，我穩陣唱做VAI收息xvs算，好過放cel

唔係呀 9蚊左右就買到隻

defi 學 finance

stable coin 單幣佢算高息

走啊

仲有冇人玩緊拉麵

del app保平安

Bjoy

bitcoin我信cefi多過defi

計唔掂自己啲lp值幾錢

bnb joy

女神又要變臭閪啦

cold la

PAD老屎忽

defi 未成熟啫，用reputation + audited + tvl 高project 我覺得好過擺cefi, hacker 要攻擊無咁易， 同埋擺cefi 我會驚佢凍我啲錢多過被hack

weed 3200%APR每日執幾舊

Yieldeatch之前係咪冇得睇冇事?

話說有冇人知eth擺邊到收息好 我又高位買咗佢

大哥不會突破成功
大家小心

次次攪到我高買低賣

我90％binance
10% bdo

Venus見有D幣 supply APY大過borrow APY

Yes, 但未有bunny

有冇人知eth擺邊收息好我之前高位入咗 而家放係到冇用
想搵個位收息

celsius/blockfi/幣安

Binance 買beth 再放入dodo池

Blockfi，nexo，celsius，binance eth2.0

謝大佬

吊 隻隻都唔再突破

晏晝先話快啲出冇事同bunny 依家就有一個

居然係睇好dodo

有冇用2FA

thx

278-280 大碌過我

Binance btc 好低息呢

yieldwatch endorse = 質素保證

cefi同defi最基本既差別就係出事有人揹鑊同100%自己啃既分別
cefi有公司資產可以用黎賠，而defi既資產全部鎖死喺智能合約入面，同埋全部都係user既錢黎

汪巴仲係度?